(WTS) 廢老集中營前準備

為避免狗公同娘娘 , 限收20人 , 好過限聚令嫁
WFH或者返緊工或者無業都歡迎泥9吹9up
深宵感情台 , 可以任你泥放負,小弟泥開解大家
會有GP聚 , 可惜唔會有船P
填form la~~~

快啲嚟喇 呢兩日會開group 歡迎大家